秒回吹水

有無人得閒啊
好撚悶

無

你得閑嘅～～

絲幾歲

20頭啦

好撚悶我都

做乜咁悶？

又話秒回

找個話題聊天

無野做啊ching

去左沖涼啊岩岩

做野定讀書呀？

矛

兩者皆非

唔好咁啦

咁點ar

傾吓計啦

bye